D廢老,大陸廢物實係好黑人憎好煩

D廢老,大陸廢物實係好黑人憎好煩
低等人類,眼正係得錢
仆街死啦去

支那生物幾時消失

組隊屌鳩佢

見到d中學生講普通話
屌佢老味
唔識廣告話死返大陸

廣東話

我成日係街見到都直接屌尻佢地
落黎托咩,香港咁撚危險
番上去啦班仆街
仲有班廢老,你都個頭近, 香港點關你撚事咩
番大陸賣腎啦壽頭

btw, 真係好撚多大陸人係附近
我講個D係係到生活個D, 行街食飯總有幾個垃圾係附近

元朗D大陸雞出哂黎
無交通無客

去公廁柯到周圍都係又隨地吐痰嘅廢老阿叔

真係見一次屌一次

仲有D大陸雞阿
成日大大聲講野, 影響市容

畀藍絲感受警民合作

咁都有

呢張圖我每隔一兩日就喺連登po一次 我連wts icon都係呢個

何必呢
你一定係啟泰fans

話時話,係咪少左150個依家

只不過係好撚柒憎支那蝗蟲

冇啦 好似冇停過

上個月有急事返咗大陸
大陸班人全部話班學生收咗錢 一次五千蚊

仲係咁多人申請阿?

算啦佢地
關佢地幫壽頭撚事咩
以為個個同佢地一樣生命只有錢咁撚低等

班

其實依家主要拆野個班都係大陸狗同廢老

其實好多新移民係我地手足，大家唔好將自己人分化出去。你睇下梁天琦、羅冠聰、盧建民、鄭錦滿、前幾日發言嘅科大新移民等人就知。本人就認識好多上過前線嘅新移民、或者新移民嘅仔女。我父母經單程證黎香港後生我，佢地一樣係會為香港傷心嘅黃絲。

好唔想見到大家係度分化新移民，你地諗下自己以前讀書識落嘅新移民同學，唔通佢地真係大部分都係親中派？自己識落嘅有移民背景嘅同學，佢地有好幾個都上過前線，本人阿哥係大陸出世，自己係香港出世，但我阿哥食過嘅TG相信比大部分年輕人多，大家都係度捍衛緊自己嘅香港，咁點解我地要玩分化？

就我自己識嘅朋友同學，上過前線嘅其實好多都係新移民或者新移民嘅仔女。不過我父母都會同意，單程證制度無論係審查定係配額都係極有問題，睇到d不務正業攞福利嘅大媽、假結婚、語言文化唔肯融入嘅人、唔洗7年都可以上公屋嘅人，其實我地全家人睇到呢d都會好有怨氣，希望個社會會檢討個制度，只係唔想個社會將一d愛香港嘅人分化出去，其實呢d人都一定唔會少。其實我自己都好憎以上提到嘅新移民，只不過我嘅身份有d尷尬。
審批權一定要香港爭取番，配額要大幅減少，只能夠比真係有能力有意願工作嘅人黎，而且佢地一定要識廣東話同基本英文，同埋意識形態上要愛香港、捍衛香港人嘅利益。